2/9罷課大家讀果科d人點睇？

想問下大家讀u既同學風向如何

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家fm嚟
有啲話睇下點 有啲話翻一個星期
不過都多港豬

罷到真普選